點解林鄭背後個智囊成日跣佢？

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

背後個智囊 即係背囊

會唔會係手足黎
無奶油次次都柒

林鄭傳聞由一入政府起就無聽過下屬意見

越黎越覺林奠係港英間諜了

林鄭智囊 = 林鄭 + 林鄭 + 林鄭

係咪湯渣華

陰囊就有佢份

獲獲都陰鳩佢

林鄭背後至狼

林鄭是黃底，fced

聽聞無智囊留低幫佢喎

而家林鄭智囊=林鄭本人

林鄭智囊=鄭智?

成日陰鳩佢
即係陰囊

睇佢咁既狂妄自大格
睇怕都係忠言逆耳 剛愎自用架啦